區議員：「特衰政府林師奶」寧願「含吹奶啜」啲死物都唔理受咗傷嘅市民

反修例引起嘅連串示威衝突，唔少社區設施受破壞，好似港鐵站、智慧燈柱、交通燈、欄杆等，無一倖免。深水埗區議會交通事務委員會今朝(17日)就討論有激進示威者堵路破壞而造成嘅交通影響，其中有區議員批評特首林鄭月娥淨係掛住慰問港鐵入閘機呢啲死物，反而就唔理受咗傷嘅市民，畀人覺得死物仲緊要過人命喎！

民協衛煥南喺會議上，舉咗九龍灣有燈柱倒塌做例子，奉勸既然「特衰政府林師奶」去到港鐵站慰問入閘機，理論上亦都應該對燈柱呢啲圓柱物體呵護備至。

雖然衛煥南呢次發言得2分幾鐘，但佢不停重覆「含吹奶啜」呢四個字，用嚟鬧爆「林師奶」寧願安慰啲死物，而受傷嘅無辜市民就無去慰問，唔知林鄭幾時先會去慰問啲傷者呢？

呢D就係正正的, 最毒老婦人心